差佬同執屍邊個先係厭惡性行業

差佬
執屍

喺到呃正皮